呢隻毒專搞30歲以上，代表D咩？

代表D咩？

It's ageist

or it's a tactic to increase GDP